02:18 水泉澳選區工聯會鄧家彪未能當選

水泉澳蝗區都贏唔到？！

冚家標之前反對徹查鉛水問題 啲街坊好記仇
仲要今朝俾人攞返出嚟講
根本就抵佢死

水泉澳街坊路過...而家再點緊票

差32票

有無親共親到咁，完全睇住班街坊死，點投佢呀！

3:30 已經確認咗冚家標已收皮啦
PS 係屋企樓下現場

點止今朝 呢個星期既fb gp鞭晒屍